我地錯就係錯，咁道歉定冷處理？

其實只要處理得好，肯道歉都係可以令多d人支持
今次無可否認係拉左支那記者，仲有好多唔好睇既鏡頭，俾所有人都睇到曬

點解我覺得要道歉？
1. 而家所有市民屌緊柒婆d乜？就係屌緊佢唔係面對。如果我地又係唔肯面對，咁同政府有乜分別？我地就係同政府係一個對立面
2. 我地唔係政府，我地唔係受薪，我地有犯錯既本錢，只要肯承擔，市民都會明白。市民都知我地俾黑警蝦得好慘
3. 可以大腳交番個波俾黑警。點解大家咁敏感？就係因為黑警搵二五仔滲透，令到香港人與人之間無曬信任。但記著要次序係先交波俾黑警，然後先向市民道歉。
4. 政治潔癖？有潔癖就唔會行到呢一步啦。咁樣係我地爭取番市民支持既手段黎
5. 割席？核彈都唔割，呢d小事點會割？前線錯都係我地錯，我地同一條船，意見唔一定一致，但都係一家人。

個人覺得勇於認錯，做番一個我地同政府係完全唔同既形象出黎好過私私縮縮好似林鄭咁
好多市民都會明白我地的
希望大家理性諗諗
無論點都唔割席

乜都對家問題
唔好反思 或者煲其他野

柒婆就係做緊呢d野失盡民心
我地唔好跟啦

只要肯道歉，我夠膽講所有市民都會支持我地

冷處理

低調處理

贊成嘅，幫推

警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

同意

咁佢落台未呀

冷處理
政府唔道歉 我哋唔道歉

梗係冷處理

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

721 811

道歉既道歉 帶風向返轉頭既帶風向

雙管齊下,香港人咁善忘,對家黑警出一次嚟就咩都唔記得,呢次我老閪都唔割

道歉啲乜 懷疑係荃灣襲擊案疑犯或同黨 捉住佢好正常

低調輕道歉
Spin走

推 高調道歉！

既然都要道歉，我地要將效益最大化，真係跪埋起度

贊成道歉，唔好冷處理

[推俾民間記者會戰友睇］［Damage Control] 機場圍公安事件應對公關

推

轉移視線係好基本既輿論技巧，我地唔係要搵證據證明自己點錯，錯就認左佢就算，轉為煲其他嘢就得